【最新消息】真人版「任何仁」從此消失！

《視點31》收到消防處內部消息，真人版任何仁從此消失，以後只可以卡通人物形式出場，禁止真人再扮。其中原因「有違正面英雄形象」、「意識唔係咁好」，正等候官方回應。

消防處最新代言人 #任何仁，一身藍色貼身衫、PE短褲現身，示範應急技巧，旋即爆紅！豈料只有數個月壽命…

屌呀 咁撚有創意咁有啅既idea 竟然唔用

任何仁消失

消防高層自己心邪

又有老屎忽發功抵制創意

柒上加柒

😂

呢條橋真係好過人地個啲除撚哂衫影相個埋消防員啦

屌你老咪實係啲廢中投訴 憨鳩鳩

咩人諗D咩

咁撚柒 執左佢算啦

任何仁準備救災啦

任何人都消失...
會唔會中共下既命令？

所以就係公關災難典型又一例

消防高層有上連登

#原來係一班救護既創作
消防野拉落去救護到, 好野

屌 你就係想宣傳姐 依家收個好效果 又唔鍾意人地話你...
唔岩搵何俊人喇屌你

意思係話 任何人都可以消失?
咁樣算唔算妄議中央?

冇睇av根本唔覺有問題
消防班友自我審查 隻野咁紅哂9左

乜野叫正面英雄形象

比連登仔燈死左
一開始連登仔踩隻任何人乜事都無
之後連登仔熱捧就...........

侵仔命運堪虞

根本係自己心邪

香港人又搞死一個創意啦
之前又笑得咁撚爽
到人地收返唔用就出嚟話人地老屎忽、賴人地唔接受新idea
香港人明點解你地口中「香港冇創意，文化沙漠，科技落後」點解未呀？

救護都係消防處嫁嘛

又話任何仁係任何人，依家又玩英雄主義

咁點解唔一開始求其整個卡通人物算

出隻放火怪同任何仁搞對抗應該有得搞

「任何人都可以係英雄」本身咁咪幾好囉

補充：唔係鍾意嘅笑，係恥笑
你睇前幾日啲人屌人地膠、冇品味、核突，乜都有，依家人地終於俾香港人搞死啦

好畢
整走佢啦

意識唔係咁好

本身就係柒
不過依家睇慣左 當係meme黎睇就覺搞笑姐

班老嘢都有睇透明人間

MOLAMOLA

唔係 outsource

seed?

符合國情

任何人=所有人
rip

你唔理扮無其實好地地
而家就扮明有嘢，但俾人問又唔敢話係啲AV圖
此地無銀三百兩好撚柒

都合理

今次任何仁一定要支持

個效果咁好都唔要

好明個皮套係臨時整出黎啦，有咩可能會就咁著塊布上身，個頭又唔整圓佢

咁正面, 有乜意識唔好呀
撐真人任何仁

屌膠嘅都係一開始嘅事
之後啲人都大讚喇
咪撚乜鳩都賴落嚟好無

任何仁都可以被消失

我feel到任何人依家係咁嘅樣

你見唔到有人讚?

真人唔得卡通得 罷明心邪

成個部門全部人都係有鳩
先搞到一碌鳩野出黎

雖然取消左
但設計公司錢已收, 理撚得你

可唔可以搵ICAC查下間設計公司同 消防處高層有冇利益關係??

仼何人變卡通人

要求聯署寫信✉️！

Fb真係好多廢中老話接受唔到要投訴
垃圾香港人

任何人都可以被消失

我好想知諗呢個idea 既究竟係點既人

Hit左好心就用盡佢啦
又要淆

衰人諗衰野囉 意識不良

真定假? 仁哥,咁快落更?

屌，大收宣傳效果，食住條水啦on99
捉到鹿唔識脱角

仁哥:我落更先啦！Good day!

係咪玩野？等啲人話唔好消失
咁佢就話徇眾要求唔使消失

老屎忽肯定想整隻on9消防仔
同巴士仔差唔多

任何仁消失咁不如唔好用
好似清潔龍玩腸咪幾好

兩個字 槍打出頭鳥

有人覺得正就即刻消失 好嘢吖

請何俊仁做任何人

到底都幾有創意先諗到任何仁出黎
我地都是任何仁

屌 on9消防處高層

不如以後用呢個樣啦好冇

任何仁都可以坐洗頭艇

圖一定好？
最新消防處post 真係用圖
但右下角嗰幅 我第一眼似係坐蓮囉
可能咩人睇咩野 我心邪

到底幾心邪先會諗到不有良形象

成個design係邊間公司做咖？
中學生設計比賽？

梗係啦 任何人紅左
任何人係救護果邊諗出黎 消防唔會俾救護出頭

因為太似透明av

?

警賊都「有違正面英雄形象」、「意識唔係咁好」

雖然我個人覺得任何人都可以救人呢點唔夠首歌救大點cpr，aed突出係有少少扣分，但整體係好無需要收返呀 收返就真係更大noise不過係關公災難果隻

BTW消防應該下次出真人任何仁果陣搵女同事扮，咁就唔使擔心太緊身下面突出黎呢個因為實踐被逼同形象不符既問題，而家個短褲形象真係似任何男人多過任何人 唔係就唯有整多個任何女仁講返ol裝大姐姐同超短裙妹妹仔都可以出手救人

防力推「任何仁」惹狂嘲 網民：根本係成人片主角

有百份報加持緊係要消失啦

期待動漫節

正面英雄形象 叫佢地睇吓deadpool

No! 我愛任何仁

第2集出力救醫生係女人為主
你條問題佢一早有諗過

第3集原本拍咗曹星如
似乎冇機會出街

屌佢老母

所以條片補救返 之前話會加條短褲係因為太緊身著左會凸起 所以先話下次真人任何仁應該換女伙記上場（不過可能無機會了 ），身上無其他服飾就可以好似柯南個黑影咁可男可女

不如連登搵人自發畫任何仁啦

無野了 睇錯

咁撚有noise都唔撚識食住個勢玩，d守舊老屎忽正一戇鳩鳩

RIP

可惜啊 難得出左名

明明今次勁得人心
原來放不下英雄包袱

我見

有咩問題 點解要消失

還我好透明人間

想睇任何仁怒屌港女av

任何人都不能喺大銀幕上救人

可以係任何人

柒咗就拉去救護到

意識不良？
Ban佢既人睇得太多av?

原本柒左都算
都做左咪由佢
又咁大聲講要ban
次次都後知後覺
越搞越禍

It can be anyone
Anyone
Anyone

做消防，返一日放兩日 三日後話唔定又炒返出黎

消消消消防仔提提你！保持走火通道暢通！咁就永冇甩拖啦！

下次動漫展COSPLAY有冇得諗？

咁轉去拍警訊
色魔冇樣睇，任何仁都可以係色魔

咁堅哥以後撈咩

任何人都可以cosplay任何仁

係咪暗示任何仁都可以被消失

其實隻野加番d symbol符號落個頭/ 身到, 就已經解決到諗衰野既問題, 香港既創意真係比老屎忽扼殺哂

香港就係咁垃圾
明明係有突破
就故步自封
班老野消防高層退休咪又係對住部股票機禁禁禁

一d都唔長進
話緊你呀，你班老屎忽

唔取消下年萬聖節大把人扮

一出就多咗人留意

咁不如拉落去黃洋達度啦，笨

AV仁
何俊仁都未出聲

俾人知道拍av走去染綠...

屌 嬲

咪講左d細路仔以為玩緊
真係走去左右手搓人5cm搓到入埋醫院
唔係話條片方法係錯
只係細路仔比較天真會拎黎玩
上次係班on9救護post我都屌過啦
係班打手以為佢識就人人都要識

渣架 消防好心就大膽啲

好柒咩，起碼個個話on9但都睇曬，首歌又洗腦，而家睇完真係知點樣係緊急情況下做

乜人諗乜野

硬係社會上有啲撚屌扼殺創意 講乜都反左先 然後就站係批評你嘅角度 自覺與別不同優於人地
話緊人民大道中個兩條垃圾呀 撚屌

智障高層發功

自己上綱上線 on9

垃圾政府

雖然個設計係鳩
但出位到人人都知 做咩要消失

【錯在太搶鏡？】港台節目引消息：「任何人」真人版將消失 有違正面英雄形象

消防處昨日推出的「任何仁」，成為網上熱話，不少商業品牌紛紛「抽水」。港台節目《視點31》今晚報道，收到消防處內部消息，真人版「任何仁」將會消失，以後只可以卡通人物形式出場，原因包括「有違正面英雄形象」、「意識唔係咁好」。《立場》晚上向消防處查詢，暫待回覆。

報道引述消防處內部指出，「任何仁」概念由消防處救護組構思，最先來自宣傳「除顫器課程」的藍色卡通人物（見下片），消防在8月推出宣傳片，已將卡通人物「任何仁」真人化；未料在消防處周一的記者會，「任何仁」真人版粉墨登場的種種示範，迴響甚大。

港台《視點31》指出，消防處高層內部對評價好壞參半，有人覺得「玩得太大」。

即使消防處推出「任何仁」真人版將會消失，亦似乎難阻「任何仁」熱潮繼續，無論是紅十字會及環境局吉祥物「大嘥鬼」、天文台，甚至不少商業品牌都紛紛穿起藍色緊身衣「抽水」，加入「任何仁」戰團。

二奶仔平時幫消防拎咁多 funding，但人手又唔加，啲錢仲要比消防拎嚟買玩具，而家仲要食死貓。

班消防見有光環就狗衝，但一有鑊氣就推救護出嚟

其實卡通化佢，好似迪士尼果啲整成套公仔衫咪得囉

笑死我了

難得個吉祥物咁出 智障高層又整死佢

班消防高層成個腦都係忌廉塞屎忽，同埋睇AV/GV入哂腦。
貼地入屋咁宣傳急救防災比普通市民唔好咩？ 消防高層睇下警訊甚至警察Facebook，人地用軟性手法宣傳各樣防罪訊息，D資訊又易入屋市民又會容易記住。

件事教訓左我地：只要支共港共唔順超唔鍾意，任何人可以被消失，唔只「任何仁」吉祥物

啲高層真係腦裝屎

佢可能睇左大量愛情動作片姐
好似透明人間

有人話廢中廢老，我就覺得太多小朋友膠化件事就真

消防高層 貪威識食
年年係度諗點樣 白錢紅吞 開間fasa出黎搶埋救護既位

一對外就死狗 其他部門話要咩 消防都似太監咁自奄資源俾人

好有喻意
真人版「任何仁」消失, 淨係喺2D世界出現
代表佢地推廣嘅「任何仁」意識都只限紙上談兵, 「任何仁」係唔符合現實嘅存在

幾好吖個idea 又收返埋

明知有問題 都要發布

早就收皮啦，咁撚柒

膠層就係膠層

呢D野將錯就錯咪仲好

諗野唔好咁撚保守咁僵化啦好心

呢單野柒到喊

連登仔幫消防諗左咁多理由去撐你個idea
你依家自己摺埋表示無諗咁多理由
你叫連登仔情何以堪

痴撚線, 高調出場然後翌日收皮, 個公關咩玩法

呢D case其實只要當佢冇存在過, 唔再俾佢出場, 慢慢phase out, 就唔會有人記得, 駛鬼同人講(放風)話唔再用真人版咩屌

垃圾消防高層

咁佢首歌又真係怪怪地咁o既

低能 首歌聽一次就入左腦
好過你一間間跑中學去教人啦
而家勁多人有左基礎知識 對救人有興趣
咁快羅到成效 班高層應該開香檳就真

即係叫av仁消失?

又炒車

成班連登仔 比人當狗咁撚

港台收錯風定俾人利用咗

呢隻核突嘢佔領到網絡三日

明明好正面咁大回響又多人留意 你班政府垃圾做到最大宣傳啦 依家又

任何人都會被消失

炒曬車